yes

終於俾我諗到個好jeng geh 聖誕禮物, hope she likes it

係咩？

唔自爆